九月六日，全民戴裝日！

[轉貼]

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推

推 1/10

2/10

3/10

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權今日講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可

4/10

咪on9啦！花式送頭

同埋唔好令到前線資源更缺乏
引班打卡柒頭去搶資源

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

試左全民口罩先喇

最撚鍾意戴口罩出街
保護自己又保護人地

全民口罩都唔肯 你覺得會有幾多人專登左撲右撲買gear

我都想講

日日都戴緊

帶個口罩咪算

最基本咪戴口罩
普通頭盔/眼罩有就用埋咁解
豬嘴果d當然唔亂搶資源啦

有gear既手足咪即係出過去發夢既手足
花式送頭

你地太勇武，企後排好撚多帶豬咀架！！！！

同埋而家缺既唔係豬咀，而家缺既係人。
要有個社會氣氛，有豬咀 不等於 衝擊過 / 其他。
手足帶豬咀係因為響應全民帶豬咀！！！

其實有支爆閃電筒旁身
宜家都唔知帶唔帶出街好

試咗口罩先啦 最簡單

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

先推全民口罩日先

：香港人
：獨立！

作為一個地盤佬，我做。

906 全民口罩日

淨帶口罩就得
full gear上身肯定有狗打柒你

根本戴乜都係花式送頭
請唔好做on9野先
我地慬慎啲行下一步棋好冇
唔係真係咁多手足比你消耗架炸

有得諗嘅

推
光復香港
時代革命

agger

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

+1 唔洗化妝 出門慳返好多時間

今日深水埗行街，經過桂林街，海壇街交界見到有6502及7502

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

?

96帶gear！

單丁 邊到仲可以買 驚比海關收

拒絕白色恐怖

戴普通口罩都ok!

點解會冇人去跟去理比人足去新屋嶺嘅人？佢地唔係人？手足黎嫁大老！你地都清楚新屋嶺有幾咁恐怖

請跟一跟新屋嶺嘅人

請跟一跟新屋嶺嘅人

請跟一跟新屋嶺嘅人

同意 不如諗下點樣先組織到一班人去進行有效既進攻同防守啦

成日係到鳩做鳩圍加屋送頭 只係一班烏合之眾
一枝竹會易折彎 幾枝竹一扎斷節難

pish

psuh

psih

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

今天行過，深水埗桂林街近海壇街有6502及7502

支持 推

9月8日 下午2點
香港人權及民主法案
美國領使館
不見不散